愛華頓贏曼聯，食一張渡過麻友海報！

一言九鼎

支持下

不，就算支持mary 都會屌我的

Mary學麻友寶寶轟炸pm

麻寶麻樹蝦俾人mary=Same ppl

渡過🤔

😩

Gun

g

劉明

叫埋你老死探肛一齊食ok